香港人 聽日無會開 有無人出黎塞地鐵 有既入黎！

既然 e家塞住地鐵唔比閂門 會比d狗拉出閘
唔緊要 只要無會開既日子 我地塞哂哂個地鐵 翻工既人出唔到又上唔到地鐵 到想走嗰陣 想搭其他車嗰陣 又出唔到地鐵搭其他車 因為想走嗰陣就已經越多翻工既人 有無兄弟 有無巴打聽日 甚至去到條法例收弋前 都塞爆地鐵？ 唔係阻閂門 只要唔出閘 乜事都無！藍紅色線塞爆佢！只要無會開既日子 唔會阻到自己人 阻哂主要地區d人翻工

推

呢個係來自一班鐵膠嘅呼籲
無論你搭咩車 點搭車 都要摸清楚緊急設備
免得出起事來累人累己
拿 唔係緊急唔好用呀 一個唔該半個鐘都無車到
影響大家翻工就麻鳩煩

巴打聽日一唔一齊唔舒服！